有無人呢幾日係咁喊

嬲又有 感動又有 覺得對唔住傷左既人又有

頂著壓力直至抗爭成功

Same
但要頂住直到撤回
加油

仲精神緊張

鄺神每次有新news都覺得跪佢10次都唔夠表達有幾多謝佢

互撐

我明 唔好睇咁多相關資訊住

disconnect from social media and internet for a while

行下、運動下、搵朋友食飯

各位巴絲們 如已出現情緒問題（失眠、失焦）等等
可以嘗試以下的方法 有助舒緩你們的情緒

音樂治療（Music therapy）
一首名為〈Weightless〉的音樂，減壓效果最佳，可令參與者的焦慮整體減少65%，平常生理休息率（usual physiological resting rates）可減低35%。

靜觀（Mindfulness）
新生精神康復會的newlife 330計劃，是為了配合推廣身心靈健康活動，推出的「newlife‧330」是少數免費的中文手機app之一。
Google Play：
App Store：

催眠治療（Hypnotherapy）
Void 利用手機應用程式作為媒介，把催眠治療、正念、冥想帶來的價值以簡單而有效的方式傳遞予更多人。
Google Play：
App Store：

請廣傳，感謝。

抗爭成功後，如有巴絲是讀社工、心理、輔導、治療師，請為有盡要嘅人進行輔導。

+1

係 係公司睇新聞喊 坐坐下巴士又喊 沖涼直頭大喊出嚟 好辛苦 朝早又要睇住新聞會唔會開會
大家互相撐住啊！！好多人同你同行

情緒係要釋放，唔好壓抑
認同自己呢啲感受
同埋要比自己靜下
呢幾日實在太快太多資訊